警犬仲有好多武器未出

見到有好多人整咗胡椒噴霧同催淚彈嘅對應方法
各群組都已經流傳好多呢方面嘅資訊
但其實警犬仲有水炮車同聲波炮未出 仲可能有其他驅趕示威者嘅武器
而好多人都對呢啲野好唔熟悉
有無巴打可以分享點對應呢兩樣野
然後文宣組可以幫手整多d圖 等大家可以更有心理準備
帶齊裝備 無咁易俾人清到場！

最後6月12日 13日 點都要出嚟！
自己香港自己救！

法國黃背心運動的 8 堂課

聲波泡：擘大個口減低身體內壓力

閃光彈？

6月12，13日過左啦

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

HI FI隔音棉頂唔頂到聲波?

Sor 想講16 17
早兩日實在太深刻